初出黎做野俾人蝦，後來先知上司鬼上身

我避得佢就避 唔驚奶埋佢D野咩 屌

日日係個位到讀聖經，仲要係舊約

冇人會明呢種無奈

轉工啦，痴線佬對得愈耐咪愈搞愈大鑊

我都想啊 但行頭好細 我宜家唔知走得去邊
我當睇佢唔到 佢都會死纏住我 麻煩過d ex 好痴線

想樣confirm

佢做好多神鬼野 三支煙 三隻鞋擺陣 行過d寺廟就行好快話要避

日日係佢面前念楞嚴咒 睇下邊個大力

但我一個普通人念都ok？
佢會唔會嬲起上黎搞番我轉頭㗎

顯咒黎 不過好長 咒中之王專抗邪術 搵到上師傳承就一字金剛輪，專破法
有楞嚴佢想搞番你都無咁易

睇到好驚